請問係唔係唔好係女仔fd面前提其他異性？

女仔fd都係朋友嗌
但唔好係其他面前提其他女仔？

請指教
謝謝

唔係

fernando攞料

有咩問題？佢又唔係你女朋友

利申：A0 冇女仔Friend

呢個世界唔係男就女

嗯
謝謝

Peter畀料

同男性講男同女都無問題
但同女性朋友講女仔，可能有問題

有咩問題
唔通嬲左你咩會

第一 佢對你有feel定無feel都會覺得你濫

第二 如果你對人有feel就唔好做埋啲濕鳩試探 無意思 提起其他女人你唔係覺得佢係會呷醋而唔係亂諗野下話

岩

智障 唔怪得港男咁廢 你唔好問埋喺女仔面前可唔可以呼吸